「九十九年成大錯」嘅預言係咪已緬落空？

打咗兩年飛機，支共就快一百歲了，係咪已經大步𨈇過

😮

會唔會變第二個車公post

成大錯啫
冇話報應到

車公都係威咗兩日又縮番

車公有delay

九十九年係舊年反送中前一般都係解成香港相關（被租借99年），後來唔知點解會變左共黨黨祚

你咁理解：
係共黨99年係香港做左錯事，其實雙關中晒。

車公:屌你班仆街香港人咩。。。呢個催戈個催，唔0洗做咩，香油錢又唔見畀得多wor

懲罰師出動去懲罰下車公

咁撚樣又計中
其實每日發生咁多事 d推背圖都係撞撚中是但一樣姐

武肺都唔算大錯？

唔係話維尼熊做繄搵術嗎？
唔俾個醫生切錯嘅？

落空就100%
咩推背圖 流傳到而家
都唔知改編咗幾次

孫大砲話係太平軍作嘅，唔知係咪真

九十九年成大錯，講毛澤東建國後二十八年

其實呢啲預言最啱穿鑿附會
第一，九十九年係邊一年開始計起先？點解係1921唔係1949？
第二，錯係錯到咩程度？係咪錯就一定亡國？
所以真係任你up

錯左啦
但懲罰有排都未到

全世界武肺都唔錯

唔駛做呀車公，食喇喎，食香，食懵你呀

租得99年梗係成大錯啦

成大錯既意思係俾支共上到位，重此千秋萬世

但係中共將武肺嫁禍全世界後
勁咗好多 其他地方經濟打冧晒
係咪成大錯都成問題

九十九年成大錯係開始，最終導致稱王只合在秦州
而係幾時會見到結果呢，就係黑兔走入青龍穴果陣，大約係 2023-2024 九運開始前